【港版國安法】佩洛西罕有籲國會和特朗普政府合作 制裁中共

（北美通訊）美國國會眾議院議長佩洛西（Nancy Pelosi）周四發聲明譴責中國政府強推「港版國安法」，強調所有熱愛自由的人都必須團結一致譴責這條法例。她並罕有地呼籲國會和特朗普政府合作，以作出適當的對策，包括「限制簽證和經濟懲罰」。

記者：羅佩琼

佩洛西在聲明中表示，所謂港版國安法是北京針對香港的最新動作，結果是加速「一國兩制」的死亡，也是港府繼去年提出修訂《逃犯條例》和連月的警察殘暴行為後，進一步侵犯香港的政治和經濟自由。她強調所有熱愛自由的人，都必須團結一致譴責這條法例。如果美國因為商業利益，而不就中國人權問題發聲，就會失去替其他地方辯護的所有道德權威（moral authority）。

在美國國會內，民主共和兩黨一向支持香港人享有自由、公義和真正的自治；並為通過《香港人權與民主法》（Hong Kong Human Rights and Democracy Act）感到自豪。現在，國務卿蓬佩奧已表明，根據法律，香港不再符合享有特殊地位的資格；下一步就是國會配合政府作出適當回應。她強調，國會必須考慮一切可行工具，包括簽證限制和經濟處分。

蓬佩奧周三表示，已向國會證明香港已不再享有自治權，被視為已為制裁和懲罰中國鋪平了道路。總統特朗普亦準備在周五，就中國問題舉行記者會。

此外，美國傳統基金會（Heritage Foundation）會長詹姆斯（Kay Cole James）亦就香港失去特殊地位發表聲明表示，鑑於中共對香港的所作所為，這一天的到來是無可避免，但對800萬香港市民來說是難過的一天。

她指出，自基金會在1995年創立經濟自由度指數（Index of Economic Freedom）以來，香港一直名列前茅，是全球最自由經濟體；直至今年，排名跌至第二位。她相信現在為時未晚，呼籲北京領導人停止並終止推動港版國安法，並允許香港繼續發展成一個享有個人和經濟自由的地方。

等緊你呀
全港喜迎美國制裁

推

西西

Mama

佩姐

成撚日話拒絕攬炒

根本最想攬炒係ccp

佩洛西媽媽!!!!!!!!!!
一個支共搞到美國兩黨合作 上下一心 有乜政見都好 滅左支先講

成個香港等你嚟屌，嚟屌啦

喜迎美國鬥黃風氣

雖然明知係為選戰
但今次侵侵真係唔做野唔洗指意連任都似

記住唔好join人哋兩黨內鬥,只要要求美國幫手就得,唔好幫共和黨屌民主黨

Heritage foundation

佩洛西真係幫到盡

支那連民主共和兩黨都connect埋

多謝西西
明明佩洛西好唔鐘意trump今次都咁幫忙

支持

We connect

Yellow Battle

國難當前，槍頭對外

民主黨架，小心啲。

777 令埋美國兩黨connect埋

Nancy Pelosi
民主黨少有實際既人
佢唔係左膠來，甚至成日同黨內左膠對抗

好想同pelosi做愛

美國共識

好撚大波

Ching… 80路都啱？

等睇民主黨入面啲極左又出嚟嘈

後生50年，佢叫我做咩都得

777厲害了，可以令trump trump 同佩洺西合作

好似好多美國平民唔鍾意當撈侵都想國家熱戰打柒中國
因為美國因為武漢肺炎死好多人

花生準備

Mama Mia

上twitter多謝民主黨

終於識做

西is good

佩媽

今晚睇侵侵表演

佢後生50年好省鏡，我都制
不過而家係pelosi mama

Pearl harbour 2.0

的確真係要多謝佢 肯為咗香港人 特登唔同特朗普嘈

佩洛西嫲嫲左而不膠，左膠學野啦

好過鄭若驊

China Joe 表示好唔開心

你搵佢比

nervous nancy

依家形勢喺民主共和兩黨鬥黃，D政綱喺鬥緊邊個制裁中共更加狠

好事嚟

契媽歸隊

China Joe 有難

因為佢真心憎支那

[ 港獨強心針 ] 用15分鐘來認清香港最強力盟友USA : 國際反共形勢大好，咪撚再灰！！！

兄弟爬山

人地咁撚憎對方都肯係呢個議題上合作，我地打到埋身都仲有心機鬥黃玩私怨

制裁就對了！

出冰啦

兩黨合作，支那你死梗

醒左嘅美國會全力打殘你

一講到支那話題兩黨即刻唔嘈

1：69

Pelosi mama好波

契媽

MILF

大和解

咁兩個都大波呀嘛

民主共和兩黨聯手

關節酸痛咪玩咁癲

真係好好

盡情消費我地啦！
我地要同大選掛鉤！
幫我地就贏，唔幫就輸！

Madam this way

push

各界歸位，等睇侵發動攻擊

傻佩洛西為民主黨咋

後生成個邱淑貞咁

佩洛西

靚到

西西明明同侵侵係仇人，竟然為咗香港問題同侵侵暫時講和

痴撚線 以為佢最多70

80歲仲玩政治 唔退休？

民主高於一切

香港之母

[文宣手足請入]國安法文宣方向

原文係呼籲政府同國會合作喎

鬼妹>>>>>港女

佢其實應該頭髮白哂
染完望落好後生

Pelosi, 侵侵

快啦 想同支那仲有啲港豬攬住一齊死啊

美國國會眾議院議長佩洛西（Nancy Pelosi）周四發聲明譴責中國政府強推「港版國安法」，強調所有熱愛自由的人都必須團結一致譴責這條法例。她並罕有地呼籲國會和特朗普政府合作，以作出適當的對策，包括「限制簽證和經濟懲罰」。

侵：乜民主黨只係想咁咋？收皮啦Crazy Pelosi, 第七艦隊已經喺南海戒備。

佢不嬲要制裁支那

早排佢先講錯野得罪人
而家咪講兩句啱聽嘅氹下選民囉

d白左去晒邊呢
佢地逢侵必反姐，連民主黨都不斷出聲譴責中共，佢地去左邊呢？

嘩放低執著!兩黨聯走!

聯手sorry

喺HK 問题上 民主共和兩黨有好大合作空間

大家學下人
槍口一致對外啦

打簡體做乜

閪閪

仲制乜撚嘢裁呀?冇用㗎！
撤銷US-HK Policy Act啦！

佩洛西會幫手有古怪

收埋心入面算啦
唔踩香港已經好好

Pelosi mama

選舉近了...

咁trumptrump要落多兩前肉緊炮製中共 先可以脫穎而出喎

呢個真係媽媽黎

鬥黃呀
大選近了

柒婆又再次考第一，成功令民主共和黨connect埋！可喜可賀！

美帝果然美帝，關鍵時刻唔會小人之心

槍口繼續一致

萬眾一心

知道侵侵今鋪堅有料
民主黨又順勢領埋功 好消息

我想講，多謝民主共和兩黨合作
我呢一世都會記得美國嘅大恩大德

真係見證歷史

香港鬥黃，美國都鬥黃

民心令民主黨都要咁做
所以國際線
某程度上係要令果個國家既人民有民意支持香港

始終一個中國病毒
害撚死美國咁多人
佛都有火啦

佢係咪心知China Joe硬唔起

佩洛西議長

Million thanks, Nancy

美英要求安理會就香港問題舉行非正式會議
2020年5月29日 上午3:49
任何成員國都可以在非正式會議，提出討論不同議題，中國原則上不能反對。

鬥黃

幾點公布

gym!

Nancy Pelosi

當然，而且都唔使我哋幫乜口

Donald Trump都知如果唔做嘢，佢唔使旨意再選同有好結局

到時出咗制裁令，去多謝美國全體就得

Thank you Pelosi

最重要凍結海外資產

留名睇全世界connect打支那，到時777真係世界第一

媽媽

一定要去多謝佢哋

要上twitter 支持同多謝佢哋

Greetings?
Trump:
Nancy Pelosi:

好心急

今日都唔算柒

死咁多美國人 無得唔跟 隨非唔想撈

屌認真？

每個死去既人, 身邊既親友既憤怒

支持鬥黃
但希望China Joe贏唔到侵

好驚個制裁冇料到

重有之前明明美國經濟好景到做taco bell manager 都可以6皮野一個月
而家因為支那播毒搞到冇得撈
阻人發達真係罪該萬死

佢有幾憎侵侵唔使多講
合作

多謝美國 但唔好只多謝是但一個黨

Pelosi 64果陣人係北京 好似係

Wow

西西屌鳩五毛

W

Q

痴撚線 真係世界connect

A

一面拒絕攬炒一面潑火

我地係 如果你整死我，我同你攬炒
ccp: 咁我攬炒整死你先

佢仲被人拉過

Captain Nancy!

咁憎侵都對準槍頭

條友當年六四俾中共拉過

反中共就梗係落力

連Clinton 咁咀叼都望到眼金金

其實都係為咗嚟選戰，呃完選票之後就現形。

阿爸阿媽

JFK 黎架ching

約咗幾時驗眼?